鵝鵝鵝，山下一群鵝

蝦蝦蝦，

海中一群蝦

噓聲趕落河